# Rozpoznavanie tvari

Vlozit do eval .png subory na evaluaciu, do dev/train priklady tvari z archivu zadania.
Script vygeneruje vysledny subor so statistikami o tvrdom rozhodnuti.

# Rozpoznavanie audio
  uloz archiv tak ako je:
  ...
  train_data
  eval_data
  lib
  SRC

  spustit skript v matlave audio_GMM zo zlozky SRC